唔問會否失民意 要問點樣令香港人進步

利申: P牌和理非

運動去到今日，我諗大家都認同需要民意支持，同埋升級行動。
近日都有好多關於怕行動升級而失去民意既討論
擔心失民意係正常，但我認為絕對唔可以咩都因失民意就怕左唔做。
咁樣只怕運動會用番舊有既模式，失敗收場。
其實今次運動我地有好多新嘗試，而新野 一向都係難令人接受，多人質疑。
亦都係咁,我地要識sell 我地既行動。正如好多公司同政府唔單止有人只係知市場意見，亦都會請大量人去sell 野。

我地要問既問題 唔係一個行動會唔會失民意
而係我地有無足夠能力透過輿論戰 令民意支持/理解我地行動，又或者將責任放番落政府到
輿論戰 既最終目的係要拎民意，手法可以好唔同。包括透過擴闊香港人對社運既想像，唔係下下只係得舊有模式。只要擴闊到對社運既想像，其實亦都較容易得到人支持。
香港人要一齊進步， 我地唔好為左迎合主流而退步。
呢個亦都係本人怕泛民接手起大台既原因，因為我怕佢地都係用番舊果套，係我心中係退步黎。

所以，文宣組可以多諗下點樣幫到香港人明白社運既唔同模式，成效，又或者推番責任落政府到。
當然呢個唔係一時三刻可做到既事，所以行動派都要有d 耐性，唔好升級得太快如果民意突然黎個大逆轉 對運動都唔係件好事
至於點樣先叫做太快，當然係透過行動計劃果陣 文宣同行動兩邊傾出黎既
我地要有心理準備呢個係長期戰，但係我地係一定要慢慢進步，唔係退步

大家加油